入耳式耳機邊隻好

本身帶開headphone
但係外耳最近發言
就唸住買返個入耳式耳機 夏天都可以用
budget 2000內
有線無線無所謂

發炎

MOMENTUM True Wireless 2
Westone W30

Jabra

Fender 初階 shure 大牌都有唔錯
Or 唔介意可上yt 睇吓夾帶page 有賣（個人覺得唔錯）

nuraloop

Qc20

多謝大家
本身唸住b&o
依家多左options
我會去睇下推薦嘅耳機

好似好好用

戴得舒服、電量有16小時、最重要可以根據用家調音。

發言
咁佢講左d 咩？

我知我知！
應該係：「礙於最近發炎」

樓主係咪語音出字

我用headphone 咁耐
耳道又好似真係少左發炎

耳機最好用無條線連
否則有聽診器效應，行路有洞洞聲
不過真無線有機會收得無咁好

同問 E5000好冇

好聲 但好難推

配埋ae1i呢

final A4000

你倒轉咗 用耳牛先唔會發炎

入耳要好聽好難